林鄭：呼籲社會人士捐口罩給政府

香港防疫用品仍然短缺，未必能應付復課時的需要，林鄭月娥稱仍會優先照顧醫護人員的需要，並將庫存撥予社會部份工作人員，如安老院員工及清潔工等，而隨着內地工廠復工，部份早前向內地訂購的防疫用品開始到貨，政府亦開始自行生產小童口罩，希望能分配予學校使用，呼籲社會人士若有能力採購口罩，可以捐給政府，政府會轉交給弱勢社群，政府至今已轉贈超過300萬個口罩。

捐你老母
failed state

講笑咩 捐比政府 真係on 9 先講得出

求你地俾光環我拎

呼籲市民唔使戴口罩同時又呼籲人捐口罩俾政府

on9 到一個點

搵工亂會同藍屍捐啦

Dllm你有冇搵過一個口罩比香港人

真係傻撚左,全香港等你救,你叫香港其他人救番你

都當人on9
轉個頭又送返晒上支那

呼籲弱勢人士幫助強勢人士
呼籲弱勢人士幫助體諒人士

呼籲弱勢人士幫助強勢人士
呼籲弱勢人士體諒強勢人士

你都痴撚有光環我自己令唔好
做咩比你

野就叫人做 功就政府領

黑警得三萬人, 係咪就係條仆街口中既弱勢社群

然後佢就隊俾民建聯派，又多一批港豬感恩選票

打靚仔打得咁開心
我自己唔識送?

又想攞俾民健聯派

點解要捐

捐俾你咪又係不知所踪

憑咩

掉落海都唔益你。

捐你老母, 比錢買喇, 出面D sub9 藥房大撚把貨.

捐你老母臭閪
我一日用幾個都比你

用過嘅要唔要呀？

有個用過想捐

唔夠用問黑警拎返啦，反正都唔撚使行咇

叫班黑警捐囉

我交稅俾你
你冇派口罩俾我不特止
仲要我俾你？

Dllm
捐俾我唔撚好

直接充公啦駛咩叫人捐

你冇撚嘢呀

轉頭捐比支那

你都戇撚鳩

你還有黨

想俾基層
直接俾區議員得啦
俾港共咪偷啲俾黑警或支共

捐比公務員

之後

777:經過我特首本人努力同主導下xxxxxxxxxxx

咁要個政府嚟做咩？

我無錢又唔見你捐d 錢比我？

你5千萬億

同林賤煲大佢

捐比政府再轉贈弱勢族群 點解唔直接捐比弱勢族群算貪多重工夫？

有無source

on99

用過嘅要唔要先？
我唔介意親身去狗屋捐

捐你老母呀臭閪
用過嘅要唔要？

你啲數咁亂，又轉個頭捐左去大陸啦

死乞衣
下放成個政權咪捐比你囉

連登仔唔識玩，識玩就去支那買d二罩捐佢老母閪

世界之最

應該又係比啲奶共團體領功

同譚德塞一樣, ask china

我直接捐唔好？捐俾你？CLS

捐完俾政府再由建制撚派番出嚟

死都要人翻工，柒婆

又叫，定 bin c 新聞

成2個月都冇撚做過野

佢係咪求緊市民

捐俾你送俾支那?

同tvb一樣
你比物資我
我去拎光環

明明你採購唔到係你嘅問題 點解要市民幫你埋單

叫被打既人去包容亂打人既黑警

叫炒家捐超快適800一盒

捐你老母

智障先會講捐俾正苦

交完稅畀你，仲要捐口罩畀你，勁過共產黨

睇下台灣

我用完儲埋捐畀你地

屌你呀咁條臭西邊有機會落區做show影相

又攞我地啲口罩捐上湖北？ 定係啲垃圾新移民？

叫市民捐埋錢丫笨

捐俾政府？憑咩？錢都唔想俾？

不如等市民天價賣返口罩比佢

捐給仆街政府?

到時由佢再發俾藍屍嚟打土生土長港人?

黑警守門口,根本不用戴3M1860/1860s 藍色醫護口罩,點解唔叫佢地嘔返出嚟? 佢地又唔會接觸液體,用普通白色防顆粒已夠,點解唔叫佢地拎返出嚟?

仆街啦,林鄭,佢只係想攞哂D口罩,等土生土長港人買唔到,再毒死佢地
請廣傳,要俾多D人知

CSI口罩都唔知用左去邊，捐比你派一陣隨時比人拎去賣啦

屌你有咩資格收稅

政府高層一定用csi口罩
到時呢d冇認證口罩咪俾外判清潔工、郵局果d
你以為政府真係傻

捐口罩俾政府?
ok
你免咗我稅先啦咁

捐d垃圾口罩比你就得

收皮啦收皮啦.jpg

叫工賊會捐返俾佢地咪得
還掂都係同一筆錢黎

佢買唔到俾你哋卒，發悔氣呀！

聽唔撚明咩你哋？

捐比政府，但之後係咪會比醫護用

佢係咪on9

同樣都係攞光環 我有貨既俾明星攞去派街坊唔好

點解要捐俾你再派？
有貨既直接派唔好？

我捐d過左期幾年嘅csi口罩比你囉

你唔捐口罩俾我，我點捐口罩幫人呀

cut晒d狗罩咪得囉

呼籲完未 咁撚耐都搵到口罩

捐比支那

根本港共咁多錢, 生產口罩係一件易事
真係不作為

支持藍絲損晒自己啲口罩畀政府

弱勢社群（狗）

一野再送比少數派賺人情

懲教日日生產果十萬個口罩去左邊度？

痴撚線, 交稅把撚呀, 乜9都做唔到咪出糧啦

蒸完先捐

Condom 都唔捐畀你
叫啲黑警嘔返出嚟就差唔多

拎285億買咪得

阻一阻你 手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

On9轉個頭送比大陸
個政府廢到

得寸進尺到
之前叫人話你知邊度買口罩，依家仲叫人捐添

工聯會/DAB梗係有梗係會用自己名送啦，仲俾你政府攞彩？之前出賣筆帳都未計呀。

佢真係on9㗎喎

咁佢比老人家用咁點 師兄你都好識玩

捐完轉交比民建聯, 之後派比廢中廢老, 再收集埋佢地d個人資料

自己都唔夠用仲比你? 就算有多送比親戚朋友都唔益你啦

咁我係咪唔洗交稅

咪就係
屌你明哥又搵到一千幾百個，連cctvb 班偽人都搵到幾千個拎黎派
仆你個街咁撚大個正苦反而要問市民捐？！

等佢奶共呀？ On 99

大陸真係一個極度卑劣嘅民族。
從來都係停留向封建黑社會文化

收皮啦閪蛾！

臭閪

垃圾

onL9
冚世界冇罩用
捐俾你個臭閪政府？

你咪叫你班建制派議員幫你班囉。

琴晚睇鏗鏘集先見到你班議員走出黎打飛機話自己派口罩派得快架喎。

食屎啦柒婆

中國大把啦

俾你呀？ 企開啲啦

稅又係我哋交，嘢又係我哋做
要你嚟把撚啊

係捐都捐俾多數派區議員啦

屌你老母，我只會捐俾黃色圈子既手足

洗鳩你幫手轉送俾弱勢社群咁，搵黃議員咪得

捐你老母

$1000/1盒, 我大把貨

好唔知醜

警察

捐比你立功

香港政府傻撚左？ 淋病死左，我即刻捐

捐比佢 又送返大陸

懲教一日幾百萬口罩 唔夠用？

捐入你老母個閪

個腦裝屎 捐你老母西咩
一個口罩都無派過比市民
仲好意思叫市民捐返比你
痴撚柒線

政府搵人係D山頭執用過既口罩 翻蒸俾派蟻民咪得

靠社會捐俾你，咁你唔洗自己買啊？

捐啲用過嘅畀你

唔緊要，就係要佢爆，唔爆點攬炒，而且依d基基層都係藍居多

仲有廢老

一個訴求 一萬個口罩 即deal 留tg thanks

捐D二手口罩比佢

咁點解仲要交稅比政府？

精撚神病

2盒夠屌陀地後生妹
我拎去屌女唔好

點捐？想捐一盒二手既吐多兩啖口水俾林奠用

你戴左都除返佢啦 咁串
我捐比你做乜？

On9你地一係比晒民建聯 一係新移民

捐你老母，d csi口罩呢

OnL9
陰屍紙就捐俾你

一盒KF94，6成新

係咪傻撚左

痴線 捐比你地自己扣起黎用呀嘛
點會派比有需要人士

慢慢呼籲
捐果個就真係on9

咩撚野on9政府
屌你老母
係都你派啦
屌你老母閪，仲要我地捐
究竟有幾低能，先叫市民捐返比政府

捐比你又攞人哋個彩？
好似濕𨳊cctvb咁叫人捐物資，跟著就做到自己搵咁樣，提到唔提邊個捐，好撚嘔心

你管好你d csi口罩先啦

仲玩大愛其實可以收得皮，一齊做港豬就得

工賊會咪有口罩廠

屌你咩。你自己入羅湖做啦八婆。
捐咗畀你個濕鳩政府，你咪慷他人之慨捐畀啲廢老同紅底/藍底組織？

太多嘢想講 我都唔知由邊到開始講起好...

捐口罩

好似派$4,000蚊咁

政府填好遞左form

18個月後我寄過去

捐都捐畀同路人啦
捐畀777咪即係倒錢落海？

捐俾佢，再落獻世派俾彈藥佢哋做 show。thx。

要捐使乜經政府

戴左都要除番咁捐比你做乜

又送返上去
彩佢都on9

留畀自己用唔好?

捐佢老母

政府都冇晒貨了
醫護大撚鑊

又話口罩如衣服？777唔着衫？

我就先假設佢唔會送上支那都好呀
我真係要捐 點解要你幫手捐而唔自己捐
大大個光環比你拎 當人ON9

共產啦不如

搵無線幫手做配對咪得囉

燒哂佢都唔撚會捐比你呀屌你老母

好肉酸

吓！有口罩做企業形象都自己派

你捐比港共，港共再交比

双飞
新腥港人
腥移民

到時班人多謝政權，大力支持港共
唔係多謝你

捐你老母
你搵你自己同Winnie the Pooh換口罩啦

呼籲弱智人士幫助中共人士

全世界係得香港政府咁撚乞衣
交咁撚多稅養撚埋林鄭班垃圾

跟住就有商界大孖沙響應
做埋場大龍鳳
我地小市民只會捐精射9佢

CLS
同叫我損錢比政府無分別
不如跟黨強制徵用國民資產，收歸國有呀笨

再由政府派比黑警？有多我捐去外國都唔撚益港共同支那啦

大家唔好再大愛周街派口罩比廢老藍屍
佢地只會幫政府出賣下一代
要派就派比同路人

佢會唔會受得起本土派冠名轉贈給在囚義士

價低者得仲未夠, 而家仲要人捐

各位

一定要捐口罩呀

將d救救mask ，情趣口罩，二手口罩全部捐比政府啦

教精你啦
不如用緊急法充公

總統快D再派錢喇，唔該

同埋冇人叫你信政苦

當日香港好多機構都買到口罩係你買唔到
以你一個政府以你咁嘅財力都買唔到真係講唔過去
今日走嚟同市民乞，知唔知醜

林鄭真係冇撚腦㗎喎
捐口罩都諗得出
你幾時捐返入你老母個系呀咁

政府咁多儲備，連口罩都要市民捐

自己落藥房睇啦

洗唔洗捐埋條命俾你

捐完派比獻世派簽23條？
問你老母中共拎

政府無能力買
我哋班賤民邊有能力買

政府係唔係精神分裂

香港人無政府都得

佢冇話比香港人

真係on9架喎唔係扮架喎

我不是社會的持棍者

老細話要捐俾全世界，單單捐俾意大利已經500萬
每個省市都要交數

屌你老母
仲要我地養返你轉頭
真係有人有需要
我直接比佢啦
點會比你
仲要比你扣左99%比黑警支那人

如果有多嘅自己派唔好？點解要捐俾佢？信自己好過

俾你拎俾支聯會派？

伸手黨

真係廢到

冇病下話，自己做唔到野撲唔到貨俾市民一要人地捐返俾你 ?! WTF ?!

唔叫擁有全身防疫裝備嘅popo捐？

捐你老母個臭西！

我先唔會落入你個圈套

csi口罩呢dllm

你救唔到我仲要我救返你？ 不如你死撚咗佢啦

政府有2千萬個係貨倉
唔小心流出左可以陰鳩林鄭講大話

哋屎啦屌你老母特衰政府

仆街啦垃圾

佢心中嘅弱勢社群=黑警 大陸人

csi 個d 呢? 我樓下應該有家人成家都帶csi

之後搵民建聯派

捐比你借花敬佛呀? 傻閪

不了

see through 口罩收唔收？

冇人想理你呀 走啦

捐口罩比你地做show?
一早當香港無政府

考第一都會問人拎野

言下之意
林鄭承認政府無能
林鄭承認現有政府為無效

咁我交稅俾你班契弟做乜

二手要唔要？

野就人地做功就自己拎？？？

怕佢派俾考試學生

乞丐

市民俾高價買翻黎再捐俾你就得，你自己高價買就唔得

比中共玩到佢殘.....不似人形...考第一嘅變咗無敵白痴掌門人

物競天擇，點解我要可憐班垃圾，我買唔到樓係咪又要人捐層樓俾我，真係on99

叫民建聯捐。我先唔會捐口罩益黑警

捐俾醫護無問題啊

但要俾死黑用。我寧願燒咗去

唔怕得咁多架啦，況且佢地年輕，應該死唔去，病完先2至2更加痛恨土共正苦，包括家長

燒d用過既比你啦仆街

捐你老母，on99

捐啲二手貨會唔會犯法？

你傻L左？緊係要用庫房錢回購市民口罩

港獨之母

捐你老母個臭閪 林鄭

你都痴撚線

屌你老母林鄭自己做唔撚到嘢要人哋幫你做埋你嗰份？

佢仿效當年97金融風暴韓國平民捐金救國，所以吹哂雞？

叫維尼捐比你咪得，都做過一次，唔怕第二次。

送比工联会，民建聯嗰啲好多㗎喎
無理由唔夠㗎

On9

懲教署啲口罩去晒邊
彩就你拎晒
錢就我岀？

On9?

點解會講得出口？
聽完都覺得好肉酸

呼籲弱勢人士早日全部自殺

捐你老豆
自己派唔好？

去回收箱執

工聯會做口罩㗎,未有貨咩？唔L係呀！俾咗幾多億出嚟呀！

事實證明
政府只會轉送俾中國
或者黑警

交稅為乜？

呼籲社會人士屌鳩政府 唔俾23條過
睇撚住你地官黑警死就得

藍屍快啲捐

一億個csi去咗邊？

你唔派比市民仲敢問番人地拎

面皮十尺厚
無恥

工聯會？

買多幾個蒸籠蒸啦

我捐啲用過既口罩比popo

想要口罩？跪低認錯咪考慮下囉

捐救救MASK

咁撚厚臉皮

咁你退返啲稅比大家

ARE you joke!!!

比錢買都唔會賣
何況捐
用緊急法強行徵收口罩囉咁叻

台灣今次真係世界第一
好想移民過去

學下台灣啦，一日一千萬個口罩呀

叫何已完捐, 收集2百慢個簽名最少都有2百萬個口罩

戇撚鳩

張建宗有三十幾層樓揸手，又唔見佢捐一層樓比我？

政府叫你捐口罩咪等如叫你捐錢。

哦，蒸完捐俾你

政府本身就係弱勢社群

呼你老母

弱撚智

屌你老尾啦 問狗拎啦 大撚把罩

捐佢老母就有，上Twitter打戰線啊，#chinesevirus

CLS，捐俾你再拎去民賤聯/工賊會度派咩

捐俾你俾班狗？

正視聽
林鄭承認政府無能
林鄭承認現有政府無效

黃之鋒不如捐1001個落佢面啦

一通過23條就正，同深圳看齊，七婆降級做區長，大大力支持

港共政府唔係唸住香港人好似沃門6大博企為咗續賭牌同親中團體刷鞋捐口罩呀嘛

捐你老母臭閪

收皮啦屌佢

要捐都直接捐比醫護 la, 捐比政府 ?
一陣分比黑警攞都攞唔番 ~

咁我交稅比啲社會人士？🤔
交完稅請班無能力既人

政府廢的

學埋tvb果套，R人地捐，然後零成本拎光環

捐啲用過嘅俾政府啦

禮義廉先幾日街站派口罩喎 你唔叫佢地捐

轉頭打到啲人成個口罩都係血

想再捐俾黑警？ 不了

自己去完懲教做show之後扮無口罩？

捐口罩俾政府交俾建制派搞選舉，立23條？！

呼籲政府收皮

捐比你拎去賣? 定派比廢老黑警?

而家先講? 呢啲野NGO做咗好耐啦!呢啲咪failed state囉

垃圾 一事無成

台灣政府派口罩
香港政府問人攞口罩

黑警唔名

不如你哋班垃圾再捐一個月出嚟喇

元秋姐唔係好勁咩？林鄭學下嘛

蒸完再捐

麥美娟屌佢老母

黑警唔夠貨

On9收收埋咁多稅攞晒去奶共同出糧比黑警 採購口罩你又話嫌太貴 仲要懶到叫廠商主動聯絡你 而家仲要叫大家捐口罩比政府？

用過嘅要唔要，
我唔介意捐用過嘅俾垃圾政府同藍屍廢老

今日開始
我會將用過既口罩pack 番好

永久捐撚晒3萬隻黑警同佢地既家人去中國
咪可以坐低傾下捐幾多口罩囉

日撚日搵黑警打後生仔
呢家重叫人買罩幫你係咪食撚左屎未撚訓醒呀

咁要個政府嚟做咩？
直接由有心人士成立新政府咪得

要市民救返佢轉頭 咁我哋要個政府黎做乜
究竟有幾戇鳩先會講得出叫人捐口罩比政府

交稅黎把撚???
人民公僕黎架咋你
又唔做野，做野又打爛野就係黎類垃圾

捐比政府，然後再比支那

心水Ching

咁on9 既

喂大佬你已經冇俾我哋 仲要我地俾你？ 傻撚咗呀

林鄭承認：政府無能
林鄭承認：現有政府無效

捐撚左比政府咪即係比你班冚家剷拎上大陸，唔為市民撲口罩，仲好意思r返轉頭，要幾無恥先講得出口！？

政府係外面買口罩比自己人，之後叫人捐比佢，傻撚左呀

捐二手口罩
比佢發現既話
會唔會派黑警打鳩我

捐吖 點解唔捐 捐用完成陣口水味個D比你

黑警狗官死全家啦

捐你老母
無能政府仲要人捐

只會捐比同路人
政府藍絲自己出去藍店/藥房買黑心罩啦

捐你老母咩？
個個月幾十萬，養你班契弟托呀

捐你老母爛臭閪
你快撚去死喇

港共政府叫人捐番俾佢

同台灣買啦仆街

On撚9

乞兒政府

捐左去邊

捐CSI上大陸捐得你咁撚開心

個個都買到，係柒婆買唔到

我有口罩代表本土派捐俾政府
與無能嘅港共政府勢不兩立

//政府會轉交給弱勢社群//

屌你啦，我有錢有口罩我自己唔撚識捐咩？使你幫？你好聽啲就叫轉贈，實情就係用市民既錢幫你自己攞彩咋！
阿林奠係咪覺得自己好有誠信呀？你連批CSI口罩去左邊都交代唔撚到呀八婆！

被僭建連狗

落藥房搶啦

睬你都傻

捐返李慧琼子果d薄口罩比佢先

對撚住你個仆街，真係想介粗口都唔撚柒得㗎喎

用過既ok?

好似iPhone , 叫政府出錢收囉，捐你老母臭西林奠

搵Email或Miss

屌你老母，林鄭你條仆街快D死啦！

痴撚線
已經冇派比市民仲要有捐
係咪咁撚廢
公務員全部都係垃圾

啱丫，動議緊去支那買二手口罩捐老母閪

柒

究竟行會班人每星期係做緊咩
點解可以一次比一次CLS

堂堂一個國際城市，竟然要喺度做乞兒
林鄭月娥你好嘢

要派我都識派，洗你政府幫

收咗口罩又係經淫賤聯工賊會送比掌心雷廢老新移民

送俾你啲口罩全部送終

乞食死開啦，垃圾！

出咁撚多糧 仲要咩都唔做 害香港人就識
彩你都on9

林鄭好厚面皮

咁失敗嘅政府有咩好求 起身啦

on9垃圾
除非你跪全香港人贖罪咁就考慮下

做唔到政府工先至係失敗

捐俾你又拎晒上支那奶共呀？

叫正苦捐番比我地就差唔多
仲要交稅比d垃圾

捐比政府?
實會有人落格再變賣
CSI口罩已經係一個證明

人無恥便無敵

咪再帶埋D狗出嚟四圍走
咪慳到口罩囉

淨係安全問題都唔適合咁做； 除非係一批一批咁樣捐。
之後變咗民建聯工聯會 支持23條有口罩！！

無撚野啊 而家市民係正苦 定 正苦係市民

On 9?

收晒死克黑個批口罩同防護裝備先

直接捐好過，駛撚經政府

都痴撚線 自己都未必夠用啦仲要捐俾垃圾政府

税又我交，口罩又我俾，不如我幫你派埋？我請你返黎把撚呀

可以批鬥建制派喺街派口罩都唔捐俾致府

痴撚線

正苦快D出tender叫人捐

freerider 政府

Dum落屎坑沖撚咗佢
都唔撚益9你啦

捐

捐都唔會送比你捐啦 乞兒林鄭

屌你老母都癡撚柒鳩線！！

屌你老母港共
執柒左佢啦

仆街 人地政府派口罩
佢地就問我地拎 係咪CLS

捐，林鄭都係俾啲口罩啲黑警炒賣先。

想慷他人之慨

咁都講得出口，真係低能唔係扮阿喎

我地都冇口罩 捐你老味

捐? 你班狗官自己蒸返個口罩自己用啦

我屌你啦, 捐俾你. 害到香港咁慘, 社會有需要市民會捐俾有需要人士. 有事就社會人士,冇事就暴徒, 屎就市民食,彩就政府攞.

都唔知點解要出糧畀你班仆街

痴L線
之前先有人捐比醫院話唔收

食炒價啦你
捐都唔捐俾你啦

戇撚鳩
自己派拎光環唔撚好

既然內地都冇乜確診, 疫情受控, 咁應該可以捐俾d 防疫物資俾香港架嘛
林鄭快d 問甴總拎貨啦

ON9 由市民保護政府 冇病下話

又想轉交左去中國紅十，表演愛國。
想做人大政協副主席

無哂CSI?

又想呃行政費

捐返入你老母個閪窿到啦柒婆

How dare you

幾On9先講得出

屌la之前誠哥捐又話唔撚要 屌你老母正臭雞

講左成個月, 買口罩單野跟進到去邊?

on9

藍絲快啲捐

從政府係標書用價低者得principle去採購口罩個時
就代表個柒婆由始至終都冇撚醒過

前排就投標價低者得
今日仲叫人免費送俾佢

問工聯會攞囉 人地咁多口罩做蛇齋餅糭都唔肯捐俾政府 譴責未

DLLM
政府派俾公務員都係派Sensi
我好撚想知d csi去左邊撚度?
俾哂黑警同大陸?

到時比popo拎去賣

正想講 一定借d耳派曬比狗隻

可以呀
叫777自己一個人黎拎

說好的工聯會口罩呢？又話好多本地工廠生產？

又話夠口罩
又話足夠到比大陸
又話買口罩
神又係你 鬼又係你

說好的"全球搶購口罩"呢？

說好的國務院口罩呢？

我想捐錢俾李兆基。

捐你老母啊，你班廢物做義工架？
全部用納稅人d錢出糧，人人都買到/整到口罩，係你乜柒都冇

証明價低者得結果人地唔出貨俾佢

777幾時被天收

cls
政府係應該買人地啲口罩就真
捐乜撚
你海外採購又做唔到
本地收購你都唔撚做要人捐正一大種乞丐

遲啲有咩福利政策，就叫人捐錢俾政府，政府俾窮人
佢只係左手交右手

市民通宵排隊買口罩既時候你喺邊？

正解

我決定每日捐1個二手口罩比香港政府

政府理應係坐擁最龐大資源
依家竟然要叫番市民捐出黎
真係香港有史以黎最撚失敗既政府

蒸完重用咪得，捐乜撚野

你一個都冇攞過畀市民
大種乞兒

捐d用過既比你

777:唔捐既聽日搵人上門被捐

疫情發展到而家
除左叫人唔好帶口罩
仲做過啲乜撚野

黑警d口罩就黎用完?

捐俾你 之後 轉個頭俾曬民賤聯去派 皇恩浩蕩咁撚樣

捐俾個廢柴政府攞credit? 但實有人咁做，因為希望政府過着數俾佢

捐個光環比數你班政治喪屍？

叫D藍屍捐囉

依家係我係政府定你係政府
要市民資助返轉頭仲要你黎做咩？

一個黑警換一盒

唔怪得20/4 開唔到學

一陣比左醫護用咪仆街

心震之前咪話捐10萬個口罩俾你

收割藥房
藥房唔捐全部唔出牌

褲浪就有得捐
又話買口罩，轉過手低價賣比啲死黑警

捐爛既口罩比政府
逐個挑選都浪費佢d人力物力

bullshit啦垃圾政府

CLS

佢d藥房襟兄弟 收晒皮

中国蝗蟲旅客消失等結業 藥房東主：上水好快好似幾十年前 變返鄉下咁

一個政府連口罩都無

林鄭承認：政府無能

林鄭承認：現有政府無效

冇錢買口罩，冇錢整口罩，冇錢俾大學做科研，冇錢俾醫護。
嗰頭黑警開張list 要乜有乜，軍火平得過口罩？

戇撚鳩！

做乜撚呀屌你林鄭個爛臭閪！

吊死一隻黑警係電燈柱咪比一盒佢，一個問責官員切腹就有一箱

政府叫市民捐野
咁要政府黎托？
fail state

你都on9
我要轉贈都唔一定經你手啦

有咁多萬億係手買唔到罩
笑死全世界
FUCKING FAIL STATE

Incapacity to provide basic living necessities to the general public (唔記得邊本書)

要俾外國睇吓香港政府係幾無能

on9, 香港人咁自私點會捐

捐畀政府，政府派畀死差佬，死差佬家屬再用炒價賣番畀你

叫藍絲捐

咁點解要交稅？

唔係好撚型咩？

唔撚洗戴口買呀麻

啲csi呢？比曬狗用？

望都望你班垃圾高官中曬武漢肺炎拉

如果口罩上有文宣，政府敢唔敢收

唔係醫護, 但香港無歐美甘多人中招, 明顯是香港多人帶口罩, 老外唔鐘意帶口罩之分別!
即係香港人搶口罩自救成功, 一D都唔係林鄭救香港人, 因佢無比過口罩香港人!
香港人搶口罩自救成功
林鄭救香港人
P.S.
1) 林鄭向各國(中國、台灣、澳門除外)發紅色旅遊警示, 明顯係費!
2) 加上林鄭話明紅色旅遊警示不適於中國, 更見刷鞋及一國兩制已死!

自己都唔夠用
仲要比你送比黑警？

其他國家就買口罩派比市民
你個濕鳩政府就要市民買返比政府
goodest logic

同東張閪望一樣
錢就你比 光環就我拎

拎去抆屎都唔比你啦林鄭

捐撚完又比你送曬比班支那狗

依個政府

捐你老母

垃圾政府廢撚到口罩都俾唔到市民，反而要人捐俾佢，仲要死要面唔敢大大聲叫人戴口罩，關又唔撚封

收皮啦！

個名好好聽叫咩 資料分配

根本就係"借花敬佛拎光環大行動"

先唔講想唔想捐比條柒婆拎光環
唔知佢分配機制呢一點已經唔會捐

On79 社會人士呼籲你落台你又唔落

班藍屍快d捐啦

愛國愛港唔係唔捐呀？

救救媽屎

你捐完佢送俾中聯辦去搞街站真係想
深入了解你

遲啲會唔會叫人捐伸縮警棍、胡椒噴霧、裝甲車俾佢？

堂堂一個政府要人捐口罩？

買裝備比黑警就幾億幾億咁買
口罩就連出錢買都唔肯
要人捐？

咁不如你潛入隔離病房，再如去報案啦。

全世界都係政府俾口罩人民
邊有人民俾返政府
林奠真係帶領潮流，行得好前

我有執d二手口罩放係狗屋門口算唔算

叫藍屍捐

佢轉頭將你啲口罩捐哂上大陸

依家徵教署啲口罩同數目，比人𥄫到實一實

幾十萬人工唔撚洗做 叫人捐

捐撚完比你，然後就當人condom，
轉頭比建制，再玩簽名？
屌你啦on99

係咪笑話黎

幾萬億身家走去乞食

狗就係弱勢社群

林奠真係
厚顏無取到呢……，想打撚x佢

捐你條命，屌你老母。

有錢比警察買裝無錢幫市民？

屌你老母，比錢買囉

Cls 政府 要市民幫返你

宵禁呀你老母777

捐你老母,又比狗用

林奠：兩盒 thx

之前唔撚話係唔撚洗戴口罩嘅咩
你老母又求嘜柒呀
仲要戴住行出黎 同我除撚翻佢落黎

呼籲？ 立緊急法囉 多過廿盒唔交出嚟即時槍決

阿爺啲口罩呢 搵流浮山刀手運㗎？

屌你老母林奠 你落地獄我捐又點話

放心我會用埋你個份

屌你老母又話好打得既
打香港人下話

拎番黑警果d出黎先啦

禁蒙面又叫人捐口罩
個腦壞左

唔係揾中央拎咩？
快d去R啦，洗咩求我地，DLLM

o岩呀

你唔帶咪有得捐比佢囉

快撚啲死啦八婆

推

傻撚在

「呼籲社會人士若有能力採購口罩，可以捐給政府」

政府自認廢柴？成個政府咁多人，咁多錢都搵唔到口罩，但係個別社會人士就會有能力？

捐你老母呀臭閪

屌佢真係乜7都唔做想叫人捐比佢 free rider既極致

仲話年年考第一 真係讀屎片第一

屌佢啦

買完mark up賣比你ok?

政府要求不切實際 重申唔會考慮

我哋二百萬人出嚟同你講嘢 你當時咩撚嘢態度呀
你點對我哋呀？ 你而家求我哋俾口罩你呀？
你個柒婆嗰時閪口閪面好串㗎
你成立獨立調查委員會 我俾晒我全屋企啲口罩你都得呀

On79，捐俾你拎去中共國丫！